{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 풀하우스펜션(개별바베큐,애견동반)"
    },
    "text": "バーベキューの販売には肩ロース1kg、サムギョプサル1kg、肩ロース+サムギョプサル1kgなどがあり、価格はすべて30,000ウォンです。 特別さ1は全客室がオーシャンビューで、特別さ2は個別テラスと個別バーベキュー場がある全客室です。 そして特別さ3は海の前から歩いて3秒の距離に位置します。 特別さ4はペンションの前にある広くて美しいビーチが特徴です。 特別さ5には調味料が備えられています。 特別さ6はオーシャンビューを楽しめる屋外団体バーベキュー場と個別バーベキュー場の両方を備えているものです。 特別さ7はザイグルをレンタルでき、価格は2万ウォンで2人から4人まで使用でき、追加費用として1人当たり5,000ウォンが追加されます。 特別さ8はペンションの前に防波堤、磯釣り、干潟体験など多様な体験が可能な施設があります。 当フルハウスペンションはコロナ感染予防のため、業者防疫と個人防疫を実施しています。 お知らせには入室当日の払い戻し不可、夜10時以降の飲酒騒乱及び高声、放歌、または喧騒な行為は払い戻しなしで退室措置となります。 また、21時以降は案内室の運営が終了し、21時以降に入室する場合は予めご連絡ください。 予約者以外は知人や訪問客の入室及び付帯施設の利用が絶対不可であり、客室内では絶対禁煙及び臭いのする調理が禁止され、食卓ベッドの移動も禁止されて破損した場合は弁償請求されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フルハウスペンションのバーベキュー販売にはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "肩ロース1kg、サムギョプサル1kg、肩ロース+サムギョプサル1kgのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "フルハウスペンションの特別さ1と特別さ2の違いは何ですか？",
            "answer": "特別さ1は全客室がオーシャンビューで、特別さ2は個別テラスと個別バーベキュー場がある全客室です。"
        },
        {
            "question": "フルハウスペンションの特別さ3はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "特別さ3は海の前から歩いて3秒の距離に位置します。"
        },
        {
            "question": "フルハウスペンションの特別さ4はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "特別さ4はペンションの前にある広くて美しいビーチが特徴です。"
        },
        {
            "question": "フルハウスペンションの特別さ5には何が備えられていますか？",
            "answer": "特別さ5には調味料が備えられています。"
        },
        {
            "question": "フルハウスペンションの特別さ6はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "特別さ6はオーシャンビューを楽しめる屋外団体バーベキュー場と個別バーベキュー場の両方を備えています。"
        },
        {
            "question": "フルハウスペンションの特別さ7は何ができますか？",
            "answer": "特別さ7ではザイグルをレンタルすることができます。価格は2万ウォンで、2人から4人まで使用できます。追加費用として1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "フルハウスペンションの特別さ8にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "特別さ8にはペンションの前に防波堤、磯釣り、干潟体験など多様な体験が可能な施設があります。"
        },
        {
            "question": "フルハウスペンションではどのようなコロナ感染予防対策を実施していますか？",
            "answer": "フルハウスペンションでは業者防疫と個人防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "フルハウスペンションのお知らせにはどのような内容がありますか？",
            "answer": "フルハウスペンションのお知らせには入室当日の払い戻し不可、夜10時以降の飲酒騒乱及び高声、放歌、または喧騒な行為は払い戻しなしで退室措置となります。また、21時以降は案内室の運営が終了し、21時以降に入室する場合は予めご連絡ください。予約者以外は知人や訪問客の入室及び付帯施設の利用が絶対不可であり、客室内では絶対禁煙及び臭いのする調理が禁止され、食卓ベッドの移動も禁止されて破損した場合は弁償請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 646
    }
}